Stand out fit it

Big boys don’t cry
Shoot low, aim high
Eat up, stay thin
Stand-out fit-in
Good girls don‘t fight
Be you, dress right
White face, tan skin
Stand-out fit-in

Uh, summa-lumma, dooma-lumma, you

Cause I’m beginnin‘ to feel like a Rap God, Rap God

skrt